一人幾個掛住男/ 女朋友既表達方式

女朋友曾經講過成日講掛住會覺得有壓力
會覺得chur同冇私人時間
但係有時返工返到好攰會掛住佢 想佢關心下同支持下
除左直接講掛住你之外
仲有咩其他方式可以表達到又唔會令對方覺得太chur

show her you penis

do a flip

唔想用下體諗野

簡簡單單whatsapp佢幾句 表達愛意

比啲小驚喜佢 接放工

其實女仔點睇接收工
有時想接女朋友收工 咁佢梗係話好架啦
但係驚佢收完工咁攰想有私人時間抖下

唔好成日接咪得囉
一個禮拜一次嘅咪算囉
不過呢啲好主觀，溝通下先啦

Send呢個post比佢

咁姐係可以點做

每日過五舊水落佢戶口

「掛住你」

咁樣

同你一樣

係另一個post見到話女仔收工有時會好攰 想自己靜下聽下歌諗下野
唔想女朋友冇自己時間

咁樣夠婉轉

中出佢

佢太多野要忙 唔係幾理我 應該點算 好撚掛住佢

用衣架

關心佢多啲

$520

日日過$5.2 女朋友好冧

寫情信寄比佢

$5.20

最近做野好忙好攰都好掛住男朋友
但又驚一揾佢就放負能量
驚佢覺得我煩同黑人憎

你地平時係點樣溝通

呢排落雨要收衫喇